利物浦球迷今晚要小心！

因為你地當中可能混入左疤狗，蛆狗，同鈀泥嘅一日球迷
要認清佢地呀

利記小心你就岩 等陣發狗癲踢沙拿

猁

皇迷多左50%既曼+10%熱狗

係 有個阿狗+疤朋友 問我借左件利波衫

蝗區不嬲有幾隻皇獌雜種

xavi_alonso

我就因為皇贏波而開心
佢地呢？

皇迷都要小心啲平日鬧你地賤種，呢期就有禮貌到看更過年咁嘅獌狗仔☺️☺️☺️